{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077040",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "별의감성"
    },
    "text": "星の感性は専門パティシエが使用する良い材料で手作業で作ったデザートカフェです。 バスクチーズケーキは小麦粉なしでクリームチーズと生クリームを使用しておいしく作られます。 パン好きの妻のために始めたカフェは、防腐剤や添加物なしで丁寧に作られ、フランスと日本の未公開レシピや技法を応用して製作されます。 コーヒーは最上級のコーヒー豆を使用し、柔らかくて香ばしい感じのマイルドなコーヒーを提供します。 ラテ飲料で飲むと、牛乳の香ばしさとコーヒーの香ばしさが混ざって香ばしさを最大限に引き出すことができます。 星の感性では塩パンやゴメバタースコーンのような様々なデザートが楽しめ、人気の抹茶チョコレートシャブレやシャブレディアマンクッキーも楽しめます。 バスクチーズケーキとバスクチョコケーキは小麦粉が全く入っていないグルテンフリー製品で、クリームチーズや生クリーム、チョコレートの豊かな味わいが楽しめます。 星の感性は平日09:00~06:00まで営業しており、位置はセブンイレブンコンビニのすぐ右側にあります。 メニューにはバスクチーズケーキホールケーキ、チョコレートバスクチーズケーキホールケーキ、ピースチーズケーキ、ピースチョコレートバスクチーズケーキ、塩パン、グルメバタースコーン、エッグタルト、済州オーガニック抹茶クッキーなどがあります。 価格はメニューによって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "星の感性は何を提供していますか？",
            "answer": "星の感性は専門パティシエが使用する良い材料で手作業で作ったデザートカフェです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキにはどのような材料が使用されていますか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは小麦粉なしでクリームチーズと生クリームを使用しておいしく作られます。"
        },
        {
            "question": "星の感性のカフェはどのように始まりましたか？",
            "answer": "パン好きの妻のために始めたカフェです。"
        },
        {
            "question": "星の感性のデザートはどのように作られますか？",
            "answer": "防腐剤や添加物なしで丁寧に作られ、フランスと日本の未公開レシピや技法を応用して製作されます。"
        },
        {
            "question": "星の感性のコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "最上級のコーヒー豆を使用し、柔らかくて香ばしい感じのマイルドなコーヒーを提供します。"
        },
        {
            "question": "星の感性のラテ飲料を飲むとどんな味がしますか？",
            "answer": "牛乳の香ばしさとコーヒーの香ばしさが混ざって香ばしさを最大限に引き出すことができます。"
        },
        {
            "question": "星の感性で楽しめるデザートは何がありますか？",
            "answer": "塩パンやゴメバタースコーンなどの様々なデザートが楽しめ、抹茶チョコレートシャブレやシャブレディアマンクッキーも人気です。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキとバスクチョコケーキはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "小麦粉が全く入っていないグルテンフリー製品で、クリームチーズや生クリーム、チョコレートの豊かな味わいが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "星の感性の営業時間と場所はどうなっていますか？",
            "answer": "星の感性は平日09:00~06:00まで営業しており、位置はセブンイレブンコンビニのすぐ右側にあります。"
        },
        {
            "question": "星の感性のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはバスクチーズケーキホールケーキ、チョコレートバスクチーズケーキホールケーキ、ピースチーズケーキ、ピースチョコレートバスクチーズケーキ、塩パン、グルメバタースコーン、エッグタルト、済州オーガニック抹茶クッキーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "星の感性の価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "価格はメニューによって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 583
    }
}